# clienteodata

Demostracion del cliente odata en angular

Preferentemente utilizar yarn o en su defecto npm.

Para instalar:

yarn install

o 

npm install


luego para construir el proyecto una version definitiva:

yarn run build

para probar en forma local:

yarn start

